
                      La peor pelicula que vi en mi vida pertubadora tensa y repugnante ! Me dejo mala sensacion violenta nivel extremo no la recomiendo bajo ningun punto de vista muy fea
        
            